每日八千警察保護習大大，有廢青其他地方搞事點算

支持香港警察

呀蛇唔可似俾佢地搞事架

九龍灣

轟呀

突登

係唔夠警力架喇, 你唔見律師同法庭申請放七個出黎咩

到時未屈D四眼 毒販 毒撚頂咗佢囉

冇人死咪冇事囉